<resources>
    <string name="app_name">Jetpack Compose Course</string>
    <string name="name">Lucas</string>
    <string name="greeting_card">Greeting Card</string>
    <string name="happy_birthday_text">Happy Birthday Lucas!</string>
    <string name="signature_text">From Lucas</string>
    <string name="happy_birthday">Happy Birthday</string>
    <string name="title_quadrant_1">Text composable</string>
    <string name="title_quadrant_2">Image composable</string>
    <string name="title_quadrant_3">Row composable</string>
    <string name="title_quadrant_4">Column composable</string>
    <string name="description_quadrant_1">Displays text and follows the recommended Material Design guidelines.</string>
    <string name="description_quadrant_2">Creates a composable that lays out and draws a given Painter class object.</string>
    <string name="description_quadrant_3">A layout composable that places its children in a horizontal sequence.</string>
    <string name="description_quadrant_4">A layout composable that places its children in a vertical sequence.</string>
    <string name="quadrants">Quadrants</string>
    <string name="title">Jetpack Compose tutorial</string>
    <string name="description">Jetpack Compose is a modern toolkit for building native Android UI. Compose simplifies and accelerates UI development on Android with less code, powerful tools, and intuitive Kotlin APIs.</string>
    <string name="large_text">In this tutorial, you build a simple UI component with declarative functions. You call Compose functions to say what elements you want and the Compose compiler does the rest. Compose is built around Composable functions. These functions let you define your app\'s UI programmatically because they let you describe how it should look and provide data dependencies, rather than focus on the process of the UI\'s construction, such as initializing an element and then attaching it to a parent. To create a Composable function, you add the @Composable annotation to the function name.</string>
    <string name="article">Article</string>
    <string name="title_task_manager">All tasks completed</string>
    <string name="description_task_manager">Nice work!</string>
    <string name="task_manager">Task Manager</string>
    <string name="phone_number">+54 11 2233 4455</string>
    <string name="social_media">\@lucaszacarias.developer</string>
    <string name="email">lucaszacarias.developer@gmail.com</string>
    <string name="name_and_surname">Lucas Zacarias</string>
    <string name="position">Android Developer</string>
    <string name="business_card">Business Card</string>
    <string name="ex1_title">Bombeo con brazos</string>
    <string name="ex1_description">Entrelaza los dedos de la mano enfrente de ti. Inhala al subir los brazos y exhala al bajarlos. El movimiento de bombeo estimula el flujo de energía a partir de la columna vertebral a otras partes del cuerpo.</string>
    <string name="ex2_title">Molinos de viento</string>
    <string name="ex2_description">Comienza de pie con los pies al ancho de las caderas y los brazos estirados por encima de la cabeza con las manos juntas. Gira el torso hacia la parte derecha de la sala asegurándote de que tus pies y las caderas se quedan delante. Baja el torso hacia la derecha y luego hacia los dedos de los pies tratando de mantener las piernas estiradas</string>
    <string name="ex3_title">Estiramientos de pecho con hombros hacia afuera</string>
    <string name="ex3_description">Párate con las manos detrás de la cabeza y los codos abiertos a los costados. Lleva los codos lo más abiertos y hacia atrás posible para abrir el pecho. Aprieta los omóplatos y respira profundamente.</string>
    <string name="ex4_title">Estiramientos de isquiotibiales y hombros</string>
    <string name="ex4_description">Párate con los brazos a los lados. Entrelaza las manos detrás de tu espalda y aprieta los omóplatos. Relaja los hombros hacia delante y hacia atrás. Si deseas, inclínate a la altura de la cadera y levanta los brazos alejados de tu espalda.</string>
    <string name="ex5_title">Estiramiento de cuádriceps</string>
    <string name="ex5_description">Párate sobre una pierna mientras mantienes la otra doblada detrás tuyo. Manténte así durante 8 segundos y cambia de pierna. En el caso de ser principiante, ¡usa un taburete, una persona o una pared para mantener el equilibrio!</string>
    <string name="ex6_title">Estiramientos de los tendones de la corva</string>
    <string name="ex6_description">Extiende una pierna hacia delante con el talón tocando el suelo y los dedos apuntando hacia el techo. Flexiona la pierna de atrás y apoya ligeramente la parte superior del cuerpo con tus brazos sobre el muslo superior. Alterne las piernas.</string>
    <string name="ex7_title">Caminar con los talones</string>
    <string name="ex7_description">Camina alrededor de la habitación sobre los talones con los dedos levantados. Ésto fortalece los músculos que rodean los pies, los tobillos y las piernas - ¡ideal para los corredores y esquiadores!</string>
    <string name="ex8_title">Estocada con rotaciones inclinadas laterales</string>
    <string name="ex8_description">Comienza parado con los pies separados al ancho de los pies. Levanta el brazo derecho por encima de la cabeza y da un gran paso adelante con la pierna izquierda. Manteniendo tu parte inferior del cuerpo en el lugar, inclina tu torso y el brazo derecho hacia el lado izquierdo de la sala. Mantén este estiramiento durante un conteo, a continuación, coloca tu codo derecho en la parte externa de tu muslo izquierdo. Invierte el patrón y vuelve de pie para repetir del otro lado.</string>
    <string name="ex9_title">Perro-pájaro</string>
    <string name="ex9_description">Comienza con tus manos y rodillas con una columna vertebral neutra y los abdominales contraídos. Estira el brazo y la pierna opuestos hasta que estén paralelos al suelo. Mantén esta posición durante seis conteos. Continúna, alternando los lados.</string>
    <string name="ex10_title">Perro boca abajo</string>
    <string name="ex10_description">Comienza en una posición de plancha con los hombros directamente sobre tus muñecas. Exhala y levanta tus caderas hacia arriba y atrás. Deja que tu cabeza cuelgue. Respira hondo varias veces.</string>
    <string name="ex11_title">Postura del niño</string>
    <string name="ex11_description">Arrodíllate en el suelo y siéntese sobre los talones. Separa tus rodillas al ancho de las caderas con los dedos gordos del pie tocándose. Estira tus brazos sobre la cabeza con las palmas en el suelo.</string>
    <string name="ex12_title">Estiramiento de romboides</string>
    <string name="ex12_description">Comienza de rodillas con los brazos planos delante. Estira un brazo por la abertura que has creado bajo tu panza. Profundice tu giro para que su cara este alejada de tu axila. Cambia de lado a medio camino.</string>
    <string name="ex13_title">Pose del niño extendida</string>
    <string name="ex13_description">Desde la posición de semiflexión, lleva el coxis hacia los talones. Mantén los brazos rectos. Estira bien los brazos.</string>
    <string name="ex14_title">Estiramiento de pectoral</string>
    <string name="ex14_description">Acuéstate sobre un lado con tu pierna de arriba doblada y el brazo inferior hacia atrás. Lleva tu brazo superior alrededor a la espalda y siente un estiramiento en tu pectoral.</string>
    <string name="ex15_title">Pose del niño con extensiones laterales</string>
    <string name="ex15_description">Desde la pose del niño, lleva tus manos por encima de tu cabeza hacia la derecha. Respira profundamente y luego cambia de lado.</string>
    <string name="ex16_title">Puente sobre el suelo</string>
    <string name="ex16_description">Acuéstate boca arriba con las rodillas flexionadas y las manos al costado. Con el peso sobre tus hombros, presiona con tus talones y levanta las caderas. Mantente así mientras aprietas los glúteos o relaja y repite.</string>
    <string name="ex17_title">Estiramiento de espalda con balanceo</string>
    <string name="ex17_description">Siéntate derecho con las rodillas dobladas y las palmas alrededor de las espinillas. Curva tu pelvis hacia adentro. Balancéate hacia abajo y arriba en un movimiento fluido. Repite tratando de volver a la posición vertical antes de empezar de nuevo.</string>
    <string name="ex18_title">Postura del asado</string>
    <string name="ex18_description">Comienza acostado boca arriba con las piernas hacia arriba. Apoya tus caderas en las manos o deja los brazos apoyados en el suelo. Levanta tu espalda y las nalgas hacia arriba y tratar de tocar el suelo por encima de la cabeza con los dedos de los pies.</string>
    <string name="ex19_title">Inclinaciones de la pelvis</string>
    <string name="ex19_description">Comienza boca arriba con las rodillas flexionadas, las piernas al ancho de las caderas y las palmas hacia abajo. Inhala, llena la panza de aire. Luego exhala con fuerza, metiendo tus abdominales firmes y, con un movimiento fluido, aplana tu espalda baja en el suelo. Mantén esta posición por un momento, luego relájate y repite.</string>
    <string name="ex20_title">Elevaciones de pierna derecha en posición acostada</string>
    <string name="ex20_description">Acuéstate sobre tu lado izquierdo con las piernas juntas y la cabeza apoyada sobre tu mano izquierda. Coloca la palma hacia abajo delante de ti y gira la pierna superior abierta. Inhala y eleva tu pierna izquierda lo más lejos que te sea cómodo. Exhala mientras bajas la pierna lentamente. Repite.</string>
    <string name="ex21_title">Elevaciones de pierna izquierda en posición acostada</string>
    <string name="ex21_description">Acuéstate sobre tu lado derecho con la cabeza apoyada sobre tu mano derecha. Junta las piernas y coloca la mano izquierda al lado de tu estómago. Patea con tu pierna superior hacia adelante. Regresa y repite.</string>
    <string name="ex22_title">Postura de media cobra</string>
    <string name="ex22_description">Boca abajo, lleva las manos hacia delante con los antebrazos en el suelo delante. Aleja los antebrazos y suavemente arquea tu espalda. Mira hacia el techo y respira profundamente.</string>
    <string name="ex23_title">Y-T-A</string>
    <string name="ex23_description">Comienza en posición boca abajo. Aleja el pecho unas pulgadas del suelo. Levanta los brazos del suelo, creando una «Y» con los brazos. Mueve los brazos directamente a la posición «T», apretando con fuerza los omóplatos. Ahora mueve los brazos a la posición «A» llevándolos hacia los costados. Regresa a la posición inicial y repite.</string>
    <string name="ex24_title">Postura del arco</string>
    <string name="ex24_description">Acuéstate sobre tu frente con la cabeza hacia abajo. Doble las rodillas y extiende los brazos hacia atrás para agarrar los tobillos. Inhala y levanta los tobillos por lo que sólo las caderas y el estómago toquen el suelo. Mira para arriba con los brazos extendidos detrás tuyo. Haz 3 respiraciones profundas, exhala y suelta.</string>
    <string name="ex25_title">Inclinación hacia adelante sentado</string>
    <string name="ex25_description">Siéntate en la colchoneta con las piernas rectas en frente. Apoya tus manos sobre los muslos exteriores. Inhala y alarga la columna vertebral hacia arriba. Exhala e inclínate hacia adelante.</string>
    <string name="ex26_title">Estiramiento de piernas en el centro</string>
    <string name="ex26_description">Siéntate en el suelo con las piernas extendidas y separadas cómodamente. Exhala y trata de llevar el pecho hacia el suelo adelante, llegando con las manos.</string>
    <string name="ex27_title">Estiramiento de la pierna derecha</string>
    <string name="ex27_description">Siéntate en el suelo con las piernas extendidas y bien separadas. Exhala y trata de llevar el pecho hacia la pierna derecha llegando con las manos.</string>
    <string name="ex28_title">Estiramiento de la pierna izquierda</string>
    <string name="ex28_description">Siéntate en el suelo con las piernas extendidas y cómodamente separadas. Exhala y tratar de llevar el pecho hacia la pierna izquierda llegando con las manos.</string>
    <string name="ex29_title">Estiramiento con las dos piernas</string>
    <string name="ex29_description">Acuéstate con la parte superior del cuerpo acurrucado y los brazos abrazando tus tobillos. Apunta los dedos de los pies hacia fuera. Inhala y extiende simultáneamente los brazos y las piernas. Lleva los brazos paralelos al suelo y las piernas hasta un ángulo de 45 grados. Exhala y abraza las piernas de nuevo.</string>
    <string name="ex30_title">Cuerpo muerto</string>
    <string name="ex30_description">Simplemente acuéstate boca arriba con los pies y las manos separadas. Gira las palmas hacia arriba y coloque tus muslos, rodillas y dedos de los pies ligeramente hacia afuera. Relájate y respira profundamente.</string>
</resources>